今日個市同小朋友玩jerjer一樣

無撚郁過

彈下彈下

硬唔起